【消息：張建宗率團上深圳見衛健委】 【譚耀宗：內地委員認為要強制全民檢測】

【消息：張建宗率團上深圳見衛健委】
【譚耀宗：內地委員認為要強制全民檢測】

消息指，政務司司長張建宗率領官員及專家到深圳，與國家衛健委官員會面。

正在北京開全國人大常委會的人大常委譚耀宗指，有內地委員關心香港疫情，認為長痛不如短痛，應強制全民檢測。

#有線新聞 #張建宗 #衛健委 #人大常委會 #譚耀宗

唔洗隔離？
我嘅訴求就係返工

張建宗率團上深圳見衛健委

黎字頭既出黎

禁足令+強制檢測

禁足1個月，再封晒所有關同埋停免檢回港易，再做全民測咪有用囉，咩都唔停做完測照出街冇L用

隔住個mon都覺得尷尬

on撚9

收集DNA

Fuck

777認為唔使wow

應該林鄭同光頭仔權鬥緊

如果團結既 冇理由林鄭唔上深圳